是靚午 杜汶澤推介 粉紅岩鹽安格斯T骨牛扒$468

以前剩係開晚市的，但無得晚市堂食後，可以book位食午市 限時90分鐘 人少少幾chill
老闆會錄音覆wtsapp好有禮貌同耐性
入店之前店員會幫你全身噴一噴消一消毒 入到去枱面仲有搓手液 去咁多黃店都未試過咁衛生

黑糖裸麥包配cream cheese $20
以前是好似outback咁任食的但因為疫情影響 生意唔好 就比錢先有得吃 第一啖就咁食個包甜咗啲 但之後搽咗cream cheese就好食到仆街

食物逐樣上比你唔會擺到成枱都係食唔切攤到凍晒 呢樣中價西餐黎講加好多分

粉紅岩鹽安格斯T骨牛扒 $468 （14-16安士）
杜汶澤食個陣仲係賣緊$398小妹食貴咗$70
牛扒又大塊又好味有咬口又有牛味鍾意食淋啲嘅牛可以叫和牛肉眼扒$438 一樣係14-16安士

雖然配菜好似好簡單咁 但係車厘茄上面啲醋係有濃濃嘅果香好撚fresh中和返成口炸蒜片嘅臭味

一飛沖天雞$198
熱到仆街 但比兩隻膠手套你食根本熱到拆唔到隻雞小妹唯有接住佢不斷滴緊嘅雞汁試吓味先好好味呀即刻忍住180度嘅高溫都要抆隻雞髀黎食下嫩滑juicy又入味不過都係唔建議大家食 小妹食到隻手生水泡
聽講廚師發辨又貴又伏 所以老細已經取消咗 依家堂食得返單點

小妹下次會試吓佢啲幾抵屌嘅外賣餐

Btw 老細得幾枱客可唔可以分開啲坐明明周圍大把位

連豬指數 ： 10/10

睇賣相已經好好食

你叫親d野我都食唔起

呢間吹大左,食過次好一般

involtini就真係好食

好好味

咁貴

唔食紅蝦意粉都係百零蚊個姐

唔食紅蝦意粉去黎做咩

睇到塊扒同啲茄既賣相笑左出黎

通常都有啲菜同著條

【非罵戰】
我覺得佢就係所有手做意粉都好食喎，絕對唔使食紅蝦意粉都可以感受到佢手工同埋實力

貴&食唔飽

名

第一張圖塊木板有刻名的

我發現你專係去埋啲戇鳩店比人搵笨

好食先出post的

果幾粒蕃茄加埋d汁 就知道又又去試屎

好好味的個醋好濃果香味

窮閪食唔起幾百蚊一餐就話人呃錢

我無咁講過喎
原來你覺得幾百蚊一餐係好貴呀？

好肉酸
食餐飯又比人搵笨

啲傻閪 自己煮$20都唔洗仲出街食